廢老藍絲打人單野有野想講

頭先睇左另外一個巴打個post有感而發，其實最慘唔係唔敢還手，問題係大家明知藍絲廢老打完人差佬都唔會告，如果還手分分鐘俾人告翻轉頭。個廢老無野輸，爛命一條，但個後生仔下下俾人咁打，坦白講，我唔敢睇翻事發經過個啲片，因為我只會愈睇愈心痛，而好似無野幫到佢手，唉好心痛好心痛。